smartone iPhone X 優惠 屌唔屌得過？

先提供價錢參考
佢網店做緊6999 64gb
我自己本身用緊7 plus仲未壞
但睇到依個價錢好似幾吸引 但有兩點考慮

第一 我自己本身用緊128gb 雖然部機內存無用晒
都用左50gb 左右

有無巴打覺得裝完系統64gb 其實會唔夠位？
利申唔拍片 少影相 最多打下機 但手機game玩完一隻del一隻

第二係iPhone x 之前都見豐澤做過特價 72xx
其實係唔係因為賣唔出先係到特價
怕唔怕俾問題機？

唔係專業玩手機 有錯先唔好屌住 希望大家幫幫手解答

64唔夠用
除非你啲相放曬上雲

內存

Sorry 容量？ 唔係it人
唔多識分

我暫時部機有8gb 係相
但可以刪咁d既

唔係IT人又點
你係香港人呀

關咩事
中文字無容量？想反中共去隔離台啦
問下手機問題都要屌

點解你會肯定佢唔係支那狗

我唔介意佢反共
但我都係問下手機問題啫
有必要將個focus放係我用錯字上面咩？

Apple最新生產既iphone x會透過電訊商出售，可以放心買

手機成日冇內存不如去睇下個chrome有冇問題 屌你一check見到29.5gb

巴打，如果你講既內存並唔係RAM咁解，我覺得你好無辜。
一樣野因為被管窺筐舉蠻人長期佔據，被迫為不潔之物。